誰人叫我出生入死也來抗命

誰人叫我出生入死也來抗命
沿途寸寸慢慢成灰心肺就只受狗支配
一呼一吸既殘酷又無奈

*無止境從狗屋中火拼
沉迷食彈知大局已定
原本應該一早撒了還是不捨得 我最愛香港
多麼致命 絕症

林鄭逼我賭起自己有限生命
頭罩勇武 和理援聲 逃離特區支那
藍屍所指我也默默抗命

***最尾尚有一段未填***